推到有記者問！中國送畀香港啲口罩有冇不合格

好多國家都話中國提供啲物資唔合格。
咁之前中國話「支持」香港，送咗啲醫療物資過嚟。
點解冇記者問吓政府有冇驗過？
照計批貨未用晒，依家抽樣去lab驗都得。
批貨係咪已經有醫護用緊，定派咗去邊？
有冇人因為用咗呢啲產品而不幸感染？
唔該推到有記者問！

冇資料係手

政治正確就。。。

實有，但港共只會答你派左出去冇得check或者又係果句我冇資料係手

推